［語言學］舌吻 幾時開始叫做 ‘打茄輪’

理由係咩？

打cannon
碰撞